有咩女團夠twice 外國line 撼？

氣質淫賤得意靚女四樣齊晒

高祖1vs all

少左淫賤同得意喎

點會唔得意
只係唔淫賤
呢d可有可無啦

唔好攞d唔天然既野同twice 比

四樣都係男人慾望缺一不可

irene 整嫁？

一定係啦

自己睇！ 再加上來自SM公司！
都係同返自己公司既人比下咪算......

外國line個幾個好掂咩
排牙又怪 顴骨又大又高，腳又黑又粗，又冇實力

咪提實力啦 陣間又起哂鋼架啦

twice外國line 實力好定泡菜line 好？

唔睇了阻我ff 既

人邊度有完美架！不過你鍾意d鵝蛋面，360度無死角咁無得講，純個人喜好

咁TWICE 去過外國未?

完全認唔到 係咪post錯人

娜恩應該夠資格撼
不過算了

你轉名會唔會轉得太密
咁好創意諗咁多名

娜恩 恩地
又係無淫賤

AOA世界第一

一陣成班狗入黎咬人

呢個團只係樣衰既人比較少 (只限5人以上既團)

娜恩身材
就咁企係到已經

Sana世界第一

原來整過

唔好再成日吹到佢女神咁啦
Sm一個允兒都收佢皮啦